NbaFinal又証明藍波真係好撚無聊

0刺激

又話好緊張 快上快落 你來我往

根本就係贏負一早已分 dup波鐘等完場

駁吾到